David fincher zodiac 定 gone girl?

zodiac
gone girl

期待mank